iphone 7+ 8+ 三隻黑色邊隻最靚？

7+有 matte back同jet black
8+隻 space grey都同黑冇咩分別

是撚但啦

初初鍾意Matt Black 但後尾睇睇下space grey又覺得係最靚

求撚其啦

matte black

7果隻jet black好正
點比
唔明點解8/X都冇

8+> matt black > piano black

7果兩隻都好撚靚

7買啞黑 7plus買咗亮黑

7+ matte black

8 Plus Matte Black

jet black

我個人最鍾意Jet Black
可惜唔係玻璃底
如果Jet Black+玻璃底就真係正

iPhone X ??

jet black夠黑
但真係好易花
我用殼都花左

靚係靚但衰在太易花，一花左就好核突

Space gray玻璃面喎 超靚

8金

有時望就深灰
有時就淺灰

室外有陽光就淺灰反光

室內睇就鋼琴黑

痴撚線工藝

咁又未至於咁黑

7+ jet black

我自己覺得Jet black太易花
8+ space grey指摸問題
Matte black就仲有條唔明顯既天線
好個邊就jet black黑得好型 space grey玻璃機背
啞黑就冇指摸同易保養